{
  "question": "¿Es un mamífero terrestre?",
  "yes": {
    "question": "¿Es un herbívoro?",
    "yes": {
      "question": "¿Es un elefante?",
      "yes": {
        "answer": "elefante"
      },
      "no": {
        "question": "¿Es un caballo?",
        "yes": {
          "answer": "caballo"
        },
        "no": {
          "question": "¿Es un ciervo?",
          "yes": {
            "answer": "ciervo"
          },
          "no": {
            "question": "¿Es un rinoceronte?",
            "yes": {
              "answer": "rinoceronte"
            },
            "no": {
              "question": "¿Es un búfalo?",
              "yes": {
                "answer": "búfalo"
              },
              "no": {
                "question": "¿Es un antílope?",
                "yes": {
                  "answer": "antílope"
                },
                "no": {
                  "question": "¿Es una vaca?",
                  "yes": {
                    "answer": "vaca"
                  },
                  "no": {
                    "answer": "otro mamífero herbívoro"
                  }
                }
              }
            }
          }
        }
      }
    },
    "no": {
      "question": "¿Es un carnívoro?",
      "yes": {
        "question": "¿Es un león?",
        "yes": {
          "answer": "león"
        },
        "no": {
          "question": "¿Es un tigre?",
          "yes": {
            "answer": "tigre"
          },
          "no": {
            "question": "¿Es un lobo?",
            "yes": {
              "answer": "lobo"
            },
            "no": {
              "question": "¿Es un oso?",
              "yes": {
                "answer": "oso"
              },
              "no": {
                "question": "¿Es un puma?",
                "yes": {
                  "answer": "puma"
                },
                "no": {
                  "question": "¿Es un coyote?",
                  "yes": {
                    "answer": "coyote"
                  },
                  "no": {
                    "answer": "otro mamífero carnívoro"
                  }
                }
              }
            }
          }
        }
      },
      "no": {
        "question": "¿Es omnívoro?",
        "yes": {
          "question": "¿Es un oso?",
          "yes": {
            "answer": "oso"
          },
          "no": {
            "question": "¿Es un cerdo?",
            "yes": {
              "answer": "cerdo"
            },
            "no": {
              "question": "¿Es un humano?",
              "yes": {
                "answer": "humano"
              },
              "no": {
                "question": "¿Es un mapache?",
                "yes": {
                  "answer": "mapache"
                },
                "no": {
                  "answer": "otro mamífero omnívoro"
                }
              }
            }
          }
        },
        "no": {
          "question": "¿Es marsupial?",
          "yes": {
            "question": "¿Es un canguro?",
            "yes": {
              "answer": "canguro"
            },
            "no": {
              "question": "¿Es un koala?",
              "yes": {
                "answer": "koala"
              },
              "no": {
                "question": "¿Es un wombat?",
                "yes": {
                  "answer": "wombat"
                },
                "no": {
                  "question": "¿Es un marsupial tigre?",
                  "yes": {
                    "answer": "marsupial tigre"
                  },
                  "no": {
                    "answer": "otro marsupial"
                  }
                }
              }
            }
          },
          "no": {
            "question": "¿Es un primate?",
            "yes": {
              "question": "¿Es un mono?",
              "yes": {
                "answer": "mono"
              },
              "no": {
                "question": "¿Es un gorila?",
                "yes": {
                  "answer": "gorila"
                },
                "no": {
                  "question": "¿Es un chimpancé?",
                  "yes": {
                    "answer": "chimpancé"
                  },
                  "no": {
                    "question": "¿Es un babuino?",
                    "yes": {
                      "answer": "babuino"
                    },
                    "no": {
                      "answer": "otro primate"
                    }
                  }
                }
              }
            },
            "no": {
              "answer": "perezoso"
            }
          }
        }
      }
    }
  },
  "no": {
    "question": "¿Vive en el agua?",
    "yes": {
      "question": "¿Es un mamífero acuático?",
      "yes": {
        "question": "¿Es un delfín?",
        "yes": {
          "answer": "delfín"
        },
        "no": {
          "question": "¿Es una ballena?",
          "yes": {
            "answer": "ballena"
          },
          "no": {
            "question": "¿Es una foca?",
            "yes": {
              "answer": "foca"
            },
            "no": {
              "question": "¿Es un manatí?",
              "yes": {
                "answer": "manatí"
              },
              "no": {
                "question": "¿Es una nutria?",
                "yes": {
                  "answer": "nutria"
                },
                "no": {
                  "answer": "otro mamífero acuático"
                }
              }
            }
          }
        }
      },
      "no": {
        "answer": "otro mamífero"
      }
    },
    "no": {
      "question": "¿Puede volar?",
      "yes": {
        "answer": "murciélago"
      },
      "no": {
        "question": "¿Es un roedor?",
        "yes": {
          "question": "¿Es una ardilla?",
          "yes": {
            "answer": "ardilla"
          },
          "no": {
            "question": "¿Es un ratón?",
            "yes": {
              "answer": "ratón"
            },
            "no": {
              "question": "¿Es una nutria?",
              "yes": {
                "answer": "nutria"
              },
              "no": {
                "question": "¿Es un hámster?",
                "yes": {
                  "answer": "hámster"
                },
                "no": {
                  "question": "¿Es un jerbo?",
                  "yes": {
                    "answer": "jerbo"
                  },
                  "no": {
                    "answer": "otro roedor"
                  }
                }
              }
            }
          }
        },
        "no": {
          "question": "¿Es un ungulado?",
          "yes": {
            "question": "¿Es una vaca?",
            "yes": {
              "answer": "vaca"
            },
            "no": {
              "question": "¿Es un cerdo?",
              "yes": {
                "answer": "cerdo"
              },
              "no": {
                "question": "¿Es un caballo?",
                "yes": {
                  "answer": "caballo"
                },
                "no": {
                  "question": "¿Es una jirafa?",
                  "yes": {
                    "answer": "jirafa"
                  },
                  "no": {
                    "question": "¿Es un ciervo?",
                    "yes": {
                      "answer": "ciervo"
                    },
                    "no": {
                      "answer": "otro ungulado"
                    }
                  }
                }
              }
            }
          },
          "no": {
            "question": "¿Es un felino?",
            "yes": {
              "question": "¿Es un gato?",
              "yes": {
                "answer": "gato"
              },
              "no": {
                "question": "¿Es un león?",
                "yes": {
                  "answer": "león"
                },
                "no": {
                  "question": "¿Es un tigre?",
                  "yes": {
                    "answer": "tigre"
                  },
                  "no": {
                    "answer": "otro mamífero desconocido"
                  }
                }
              }
            },
            "no": {
              "answer": "animal desconocido"
            }
          }
        }
      }
    }
  },
  "nuevas_preguntas": {
    "question": "¿Es un mamífero marsupial?",
    "yes": {
      "question": "¿Es un canguro?",
      "yes": {
        "answer": "canguro"
      },
      "no": {
        "question": "¿Es un koala?",
        "yes": {
          "answer": "koala"
        },
        "no": {
          "question": "¿Es un wombat?",
          "yes": {
            "answer": "wombat"
          },
          "no": {
            "question": "¿Es un marsupial tigre?",
            "yes": {
              "answer": "marsupial tigre"
            },
            "no": {
              "answer": "otro marsupial"
            }
          }
        }
      }
    },
    "no": {
      "question": "¿Es un primate?",
      "yes": {
        "question": "¿Es un mono?",
        "yes": {
          "answer": "mono"
        },
        "no": {
          "question": "¿Es un gorila?",
          "yes": {
            "answer": "gorila"
          },
          "no": {
            "question": "¿Es un chimpancé?",
            "yes": {
              "answer": "chimpancé"
            },
            "no": {
              "question": "¿Es un babuino?",
              "yes": {
                "answer": "babuino"
              },
              "no": {
                "answer": "otro primate"
              }
            }
          }
        }
      },
      "no": {
        "answer": "animal desconocido"
      }
    }
  }
}
